砌機list 一問

如果用 8700 同 1080ti 部機大約要幾錢到

過萬

睇過d list 好似都要15k左右
睇黎係最低消費

頭大身細又唔使嘅

用Intel即刻負評